西鐵而家終點係美孚

西鐵而家終點係美孚，我係車

推

執柒咗佢

唔怪得有巴打話普通市民唔知點走